見到這堆大陸文宣圖片真係好想嘔 !

見到網上在傳播這堆大陸文宣圖片真係好想嘔 !
我只係想講以下幾點：
1. 生娘不及養娘大
2. 根本不能話呢個女人是這孩子的生娘
3. 孩子一早已經是成年人而且有完全不同的價值觀
4. 這個賤女人看到孩子長大成人有利用價值就想搶回來據為己用
5. 目前孩子主動要求與這個賤女人的影響畫清界線
6. 這個賤女人不服竟然向這個孩子開槍想殺他
7. 孩子哭的真正原因是他終於看清這個賤女人的真面目
8. 孩子哭過後覺悟了站起來反抗了
9. 這賤女人做得出這一切後果自負
最後想講, 收皮啦賤女人, DLLM!! 完!!
#光復香港
#時代革命

好明顯係兩個女人

哦 好簡單姐 因為有錢去左整容 整靚左 個殼咪唔同左
（但餡都係同以前一樣...）

個著五星衫根本就係人造人拐子婆
一開始個老母俾毛澤東殺撚咗啦

以前窮要賣仔,今日家景好左就想要返個仔,我屌你老母咩

哦 都啱窩

不要利用孩子？
係邊個國家整依條片宣傳一路一帶架

收啦
當年窮就賣仔，依加人地養到個仔肥肥白白又諗住攞番？

香港開埠個陣支那都唔知係邊
邊個先係老母阿 莊閒都未識分

想我認祖歸宗？
得
你搵返個姓愛新覺羅嘅出嚟做皇帝先啦
再計落去都係到中華民國
份「南京條約」喺佢哋道

食屎啦英女王養到我地肥肥白白架，你條殘婦人俾豬頭骨同蘇州屎我地食咋，扮撚晒野